{警告}地區工作checklist!!!

而家先係開始，請做好你地份工！

實質工作
出席90%以上區議會會議
各項成功爭取（小至巴士線，修理設施道路，大至社會議題）
長期開放議員辦事處(協助填表申請政府資助etc.)
每星期最小各一次早晚街站匯報工作
於地區fb經常爆光！

地區活動—每季1-2次
老人探訪！！
量血壓
剪頭髮
平價義賣(柴米油鹽etc.)
本地遊(離島，米埔etc.)

地區活動—每年1-2次
打疫苗
影證件相
(離港旅遊團）
蛇齋餅
寫揮春

請每日笑面迎人，明知係藍絲都要，你係代表緊我地區嘅後生仔女。你可以有性格，但吾好忘記全區人都有份出糧俾你，係你嘅客仔(我地捧得你上去，亦掉到你落返黎)

月入三皮半吾係咁易拎的！高過d曱甴

利申，居住於民主派得票數頭十，上屆踢走保皇今年成功連仼的社區。

歡迎再加

自推1/10

自推2/10

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

自推3/10

自推4/10

up

學建制咁間唔中派下禮物啦

幫推

最好有免費法律諮詢服務

Push

最緊要曝光
係唔係都要撻咗自己個朵出嚟
做騷就緊，潛移默化令到居民成日以為你喺度

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

推

自推5/10

各區議會每區搵人做義務律師得吾得

屌 想幫手 有無人要瘋狂量血壓 篤手指

自推6/10